有冇人出街會習慣戴返個口罩?

就算冇病都會戴?

出街見到樓主要戴防毒面具

肯定